原來臭脫福球場自上年9月開始未輸過

屌你老味摩連奴咁撚勁既

今晚會

好難

喂 鼠